唔計政見 叻沙二人幫今次算唔算為香港增光？

先講條仔 佢條撚咁嘅長度同粗度 根本屌打94.73%亞洲人 特別係韓國人同日本人
條片上咗pornhub 可以話比鬼佬聽 香港人並唔係垃圾

再講條女 鬼佬眼中最淫賤嘅亞洲國家係日本同秦國 條女十幾碎就做人性奴 又中出又口爆 令外國人知道 港女先係亞洲淫賤界top 1

條女唔係叻沙喎

咪駁 睇得明咪得

邊個做認咗佢

pr狗 拉

咁大獲 唔怪得#2成朝冇開post

港版AV第一人

叻沙

條仔咁都叫長叫粗？
喺連登嚟講都算最短嗰10%喇喎

難得有人識用高清手機拍攝